[準備課金] 大家諗住捐幾多比 武漢？

政府會代捐

1

派出本港警察去協助防疫

-101

記得1蚊尾

捐你老

林奠 : 人工島都唔起啦 捐比武漢救急緊要